樓爆近了，你們應當悔改

《樓爆的審判》是連登淡友於公元2018年完成的壁畫，源自《聖經》中的最後的審判，或者稱為大審判，是指在樓爆末日之時神會出現，將淡友好友復生並對他們進行裁決，淡友成為永生者，好友會打入地獄

阿門

業主應賤賣物業贖罪

神愛世人，甚至將他的物業濺賣，叫一切看淡的不致滅亡，反得永生。

淡神

神愛世人，甚至將他的自住樓濺賣，叫一切看淡的不致滅亡，反得永生。

箴言 13:22
好友給子孫遺留產業；淡友為義人積存資財。

路加福音 22-25
耶穌聽見了，就說：「你還缺少一件：要濺賣你的自住樓，分給窮人，就必有財寶在天上；你還要來跟從我。」好友聽見這話，就甚憂愁，因為他不想交租。耶穌看見他，就說：「有樓的人進神的國是何等地難哪！駱駝穿過針的眼比業主進神的國還容易呢！」

癡撚線

馬太福音5：39-42
只是我告訴你們，不要與淡友作對。有人壓你的樓價，連租約也轉過來由他壓；有人想做租霸，要拿你的一個月上期，連兩個月按金也由他拿去；有人強逼你免一年租，你就免他兩年租；有求你的，就給他；有向你借貸的，不可推辭。

on9 當有趣

笑死，升足十幾年，跌一兩個月就打哂飛機。

記住準時交租

樓主肉酸到

路加福音21:1-4
耶穌抬頭觀看，見業主把自住樓賣掉， 又見一個淡友沽空了兩手股票，就說：我實在告訴你們，這淡友所投的比業主還多；因為業主都是自己有餘，拿出來投在捐項裡，但這淡友是自己不足，把他一切養生的都投上了。